# Полная документация
### [Быстрый старт](ru/README.md?id=Быстрый-старт)
## Принципы работы
Поля из вкладки свойства, соответствуют колонкам таблицы.
Название образца можно задать, создав текстовый блок с меткой name
Прочие поля (Title, Description) в свойствах объекта также совпадают с соответствующими колонками.
> Не забывайте про кнопку Установить (SET) или клавишу Enter.
## Рекомендации по работе с svg
	
## Режим advanced
[pivottable.js](https://github.com/nicolaskruchten/pivottable)
## Поддерживаемые SVG-элементы
Изменяя поле ID можно получить несколько результатов измерений одного элемента. Например, установите ID прямоугольника для измерения площади, высоты и ширины: `area-h-w-1`

- w - width, ширина элемента
- h - heigth, высота элемента
- l - length, длина
- d - diameter - диаметер
- c - coordinates, координаты центра элемента
- t - text, содержимое текстового блока 
- file - имя файла
- folder - имя папки

**Список инструменов и возможные варианты измерений:**

| Option         | Icon                                        | ID-codes       | Default mode |
| ------         | ----                                        | -----------        | -------  |
| прямоугольники | ![draw_pen](../images/draw-rectangle.png)   | _w, h, area, p, c_ | **area** |
| кривые Безье   | ![draw_pen](../images/draw_pen.png)         | _area, l, h_       | **l**    |
| линии          | ![draw_pen](../images/draw_pen.png)         | _l_                | **l**    |
| эллипсы, круг  | ![draw-ellipse](../images/draw-ellipse.png) | _area, w, h, c_    | **w-h**  |
| блок текста    | ![draw-text](../images/draw-text.png)       | _t,y_              | **t**    |
| изображение    | 				==					           | _file, folder_     |**file-folder**|
| группы         | 				==					           | _count_	        |**count**|


## Возможные проблемы

[SVGm.cf]: https://svgm.cf